[Vape]有玩電子煙嘅入黎

我就用呢個，你地呢？